加國會議員肯特：恐怕未來只有對北京忠誠者能被選出管治香港

唔駛恐 跟本係

唔係恐怕絕對係

「fear that」係多餘，根本就係

田肥龍：忠誠都唔得，仲要唔係廢物

鄭松泰

啊婆都知啦